屌你老母臭閪死廢老真係好撚鍾意唔問人就掉鳩你d野

唔撚係佢既野可以黎手就幫你dom撚左
掉撚完仲可以唔撚同人講

仆你個街到想用果陣反撚轉哂成間屋都冇
等你搵埋垃圾筒佢先斯斯然過黎問你搵乜
跟住同你佢以為冇用幫你dom撚左
仲大條道理屌反你轉頭
話你亂放d野要佢幫你執手尾

哇 真係多撚謝哂呀屌你老味

仲要已經唔撚係第一次
同一樣野可以dom鳩你三四次
買撚完過一排又幫你扔撚左佢
明明同佢講過幾次咪亂搞

仆街佢可以冇件事
當好似唔撚洗錢買咁
總之佢覺得冇撚用就可以話掟就掟
唔撚洗理樣野係邊個

仆你個街問一問先掉人d野係咪真係咁撚難呢
係咪掉遲d放多一陣會死會生cancer架屌你老母

我依家真係嬲撚到出煙
谷住谷住度氣訓唔撚到

估計樓主未夠15歲

有幾老

你係咪講緊掉哂希古思戴巴拿落後備席?